蕭生隻貓好得意！！

個鼻灰色

隻貓完全唔理蕭生一味食